[突發，有圖] 香港出現罕有現象！！

有大量箭矢射向國際

所以，大家絕望d咩

食肥佬黎人血

正式宣佈成立香港送箭